黃大仙係咪轉去24號行？

？？？

黃大仙咁撚勇武都唔去？